唔答「否」咪即係默認「是」!

利君雅：「是否警黑合演一場大龍鳳?請答「是」或「否」!」
如果身冇屎點解唔即刻答個resounding no?